監警會係用黎做戲比d無知市民睇

你老母報警話比人包圍住
電話打唔通話太多人打
真係好想知佢有咩證據咁肯定

唔需要對市民負責嘛

同WHO差唔多